明明都扮中立嫁啦…點解年年都蝕成億…

SASA擺明車馬做藍店又蝕，卓悅做紅店又蝕，Colourmix扮中立又蝕，蝕得多就索性唔扮，直接去TVB賣廣告

//旗下擁有化妝店Colourmix、MORIMOR，時裝店Wanko、Veeko嘅威高國際，近年差唔多每半年就蝕一億。之前以中立形象示人嘅你都可以蝕咁甘，如果大家知道你係藍店，你係咪可以申請定清盤？

Wanko、Veeko近年分別以TVB偽人朱晨麗、戴祖儀代言，而Colourmix亦緊隨競爭對手莎莎、卓悅、彩豐行嘅腳步，喺TVB賣廣告。//

🚫 Colourmix 化妝店 🚫
/

朱晨麗，係咪武漢肺炎啱啱爆發嗰陣，都仲要北上探親嗰個偽人？

得果幾百人做TVB任務唔掂喎，有無連登援軍清吓下面啲任務呀？

==================

push

Push push 援軍做任

推

本身果3個brand 都柒到仆街
都唔知有咩人會去買
藍店黎講sasa感覺好過佢
起碼望落乾淨企理

上啊

Push push

好撚慘

執柒咗佢啦屌

咁等蝕多D

Push

咁都唔執

派嬲

pydh

老實講啲嘢好似擺咗勁耐

1早搞掂

威

我未去過

間嘢好犀利 咁多年都仲未執

=================================

★ 中國100年前想殖民巴西？

入過，見到啲嘢勁殘，唔敢買
驚用爛面

搞掂

除咗洗面我乜都冇

洗面都唔敢用佢啲嘢

好多年前已經見佢d人流仲少過卓悅

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

做任務

Xm

中立一向都係兩面不是人
死得最慘

幫埋我推蘋果啦

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

Pish

SaSa 前CEO Roger King 係董建華妹夫點可能係中立？

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

上熱門

CCTVB撚最鍾意條女

wow

推一推

兄弟爬山
和勇不分呀手足
我地要移民 等子子孫孫幫我地光復香港
何以 這土地 淚在流

梗係要多謝中國啦
公司先可以年年蝕成億

再推推

cctvb死全家!
以為揾返嗰個短腳肥L返黎有得救? 死得仲快囉!

m巴

院友

成日覺得佢啲嘢係假

你咪我隔離床位果個

俾你發現咗

有幾難認 成個叉燒包樣

Wanko veeko 點解週街都見到又唔係靚

colormix 行過永遠冇乜人, 講緊疫情之前

郵差先生

哩啲去火星落廣告都死架啦

Cute

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

pusy

係，好多牌子有專櫃，佢都有賣
個樣望落去勁殘

好成間嘢好似好污糟咁

Exact7ly

我成日唔明點解佢同絕味可以生存到

push push

之前梁震英話莎莎黃wo

push push push

今日3月20截止！反對SIM卡實名制｜一鍵send email

仲有個半鐘

paush

第209日｜唔同國藉 同一命運 中共禁止九國領使旁聽兩名加拿大人案

其實呢....個po係尋日.....

意大利餐廳Capo Group Ltd宣佈只招待「安心出行」用戶 指程式助追蹤確診者防疫 「已受夠假名假號碼」

「理大圍城」有機係netflix 播映！

卓悦之前係西洋菜街星際對面個間己經重開番

最衰都係佔中

已做，推

呢D任務，點可以唔做。KEEP住日日做

果兩間野d衫娘到
我老母都睇唔上眼啦

執左佢算啦

有咩鋪推介，屈臣氏?

推！

好耐無睇tvb 一路以為佢係唯一可以幫襯嗰間

因果循環
因為大陸造假賣假貨, 大陸人先要落黎搵佢地買化妝品
亦因爲大陸造假發假消息, 搞到武肺爆發無曬生意

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

推推